改口號就係林鄭要你中既計

首先 光復香港 時代革命
呢句口號已經成為入屋既口號，
亦都係開始令到唔同派別既人嘗試去了解呢句口號既意思，
連我以前讀書個陣，唔理世事有教席等退休既中學教畜 由佢屌黑衫係暴徒到今日放低身段去問光復香港 時代革命既意思

所以依家係好好既文宣機會話俾人知成個運動 亦都可以包括埋五大訴求，缺一不可。 兩者之間冇衝突亦冇抵觸。

至於「俾位人入」論
我想講俾大家聽唔好忘記
香港民族論被689扣帽話港獨
天琦既木土前被DQ
青政講本土派被DQ
陳浩天既政黨被取締 連港獨講都唔講得 仲身陷囹圄
就算係眾志提及過民主自決都可以俾人DQ
仲有陳國強 歸英派 等等都俾人DQ
基本上你講乜論述或者主張 政府都有能力扣你帽打壓你
依家廣泛民意對黑警反感 而且對於光復香港 時代革命有興趣去了解既時候

真係唔應該貿貿然去改口號
一改就正中下懷
場運動就散硬架啦

大家將心比己
如果你係前線你會唔會真係執著改口號呢啲野呀？
尊重前線 前線掉核彈都唔割蓆
一枝鐺射燈都可以砌你生豬肉
講句口號你都驚？
唔好忘記我地有420個手足正面對恐懼
仲有6位為運動犧牲既義士

唔好為左條仆街林鄭啲帽就跟佢條思路走好嗎？

光復香港 時代革命

推呀

買鐺射燈都扣你帽呀

核彈都唔割呀

咪撚中計呀

咁就要清楚define光復香港 時代革命呢八個字

之前DQ 議員就係用所謂既字眼入鳩你
當然可以覺得欲加之罪何患無辭
本身對呢兩句口號無咩feel
自己睇路

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

呢個可以參考下

就係覺得唔應該為左林奠呢啲分化手段去轉移我地個視線